<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">تطبيق فيروس كورونا</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">مرحبًا بجزء فارغ</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>


    <string name="next">التالى</string>
    <string name="skip">تخطى</string>
    <string name="start">فهمتك</string>

    <string name="intro_1_title">كن في مأمن من \ n فيروس كورونا!</string>
    <string name="intro_1_desc">نظف يديك بانتظام وبشكل كامل باستخدام فرك اليدين بالكحول أو اغسلها بالماء والصابون!</string>

    <string name="intro_2_title">اتبع جميع نصائح السلامة!</string>
    <string name="intro_2_desc">تلمس الأيدي العديد من الأسطح ويمكنها التقاط الفيروسات. بمجرد التلوث ، يمكن أن تنقل اليدين الفيروس إلى عينيك أو أنفك أو فمك. من هناك ، يمكن للفيروس أن يدخل جسمك ويمكن أن يجعلك مريضا.</string>

    <string name="intro_3_title">احم نفسك من \ n المرض!</string>
    <string name="intro_3_desc">عند السعال والعطس غطي الفم والأنف بكوع أو أنسجة مرنة. رمي الأنسجة في حاوية مغلقة مباشرة بعد الاستخدام.</string>

    <string name="test">اختبار</string>
    <string name="lets_take_your_test">يتيح لك الاختبار</string>
    <string name="back">عودة</string>
    <string name="coronavirus">كورونافيروس</string>
    <string name="main_page_txt">COVID-19 هو مرض جديد يمكن أن يؤثر على رئتيك ومسالكك الهوائية.</string>
    <string name="statics">علم الإحصاء</string>
    <string name="symptoms">الأعراض</string>
    <string name="infected">مصاب</string>
    <string name="precautions">الاحتياطات</string>
    <string name="history">التاريخ</string>
    <string name="report">Report</string>
    <string name="our_predictions">توقعاتنا</string>
    <string name="prediction_note">ملاحظة: هذه التنبؤات ليست نهائية ، نحن فقط نقدم لك نتائج على أساس بعض الأعراض الأكثر شيوعًا ، ومطابقتها مع إدخالك المحدد.</string>
    <string name="no_symptoms_found">لم يتم العثور على أعراض</string>
    <string name="splash_msg">إحصائيات فيروس Crona و \ n اختبار التطبيق</string>
    <string name="locationid">معرف الموقع</string>
    <string name="continent_name">اسم القارة</string>
    <string name="country_name">اسم الدولة</string>
    <string name="province_name">اسم المقاطعة</string>
    <string name="current_confirmed_count">العدد الحالي المؤكد</string>
    <string name="confirmed_count">العد المؤكد</string>
    <string name="suspected_count">العد المشتبه به</string>
    <string name="cured_count">شفاء العد</string>
    <string name="dead_count">عدد القتلى</string>
    <string name="update_time">تحديث الوقت</string>
    <string name="symptoms_2">الأعراض</string>
    <string name="country">بلد</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="no">لا</string>
    <string name="ferver">حمى</string>
    <string name="is_you_feeling">هل تشعر بهذا العرض من 7 أيام؟</string>
    <string name="raini_nose">سيلان الأنف</string>
    <string name="dry_cough">سعال جاف</string>
    <string name="short_breath">ضيق في التنفس</string>
    <string name="sore_throat">إلتهاب الحلق</string>
    <string name="fatigue">إعياء</string>
    <string name="headache">صداع الراس</string>
    <string name="chill">قشعريرة</string>
    <string name="nausea_vomiting">الغثيان أو القيء</string>
    <string name="diarrhoea">إسهال</string>
    <string name="muscle_pain">آلام في العضلات أو آلام المفاصل</string>
    <string name="finish">إنهاء</string>
    <string name="result_1">لسوء الحظ! وفقًا لتوقعاتنا ، فإن أرقامك قادمة ومقلقة ، يجب عليك مراجعة الطبيب في أقرب وقت ممكن COVID-19.</string>
    <string name="result_2">لسوء الحظ! وفقًا لتوقعاتنا ، حصلنا على بعض الأعراض التي يكون بعضها بالقرب من أعراض COVID-19 الرئيسية ولكن يجب عليك مراجعة الطبيب للحصول على تقرير COVID-19 النهائي.</string>
    <string name="result_3">لسوء الحظ! وفقًا لتوقعاتنا ، ظهرت لنا بعض الأعراض ولكن يجب عليك أيضًا مراجعة الطبيب للحصول على تقرير COVID-19 النهائي.</string>
    <string name="result_4">تهانينا! وفقًا لتوقعاتنا ، فإن أرقامك قادمة بشكل عادي ولكن يجب عليك أيضًا مراجعة الطبيب للحصول على تقرير COVID-19 النهائي.</string>
    <string name="symptoms_recong">\"التعرف على الأعراض\"</string>
    <string name="day_1">اليوم 1-3</string>
    <string name="symptoms_similar">• أعراض مشابهة لنزلات البرد.</string>
    <string name="mild_throat">• ألم خفيف في الحلق.</string>
    <string name="not_fever">• لا حمى ، لا تعب. لا تزال تستهلك الطعام والشراب كالمعتاد.</string>
    <string name="throat_little">• الحلق مؤلم قليلاً ، الجسم يبدو وكأنه مخمور.</string>
    <string name="voice_becoming">• صوت يصبح مؤلما.</string>
    <string name="body_temp">• درجة حرارة الجسم حوالي 36.5 درجة.</string>
    <string name="beginning_of_dist">• بداية اضطراب عادة تناول الطعام.</string>
    <string name="mild_headaches">• 5. صداع خفيف</string>
    <string name="mild_diarrhoea">• إسهال خفيف</string>
    <string name="day_4">اليوم 4</string>
    <string name="day_5">DAY 5</string>
    <string name="throat_pain_and">• آلام الحلق وصوت مؤلم</string>
    <string name="mild_body_temp">• درجة حرارة الجسم المعتدلة. درجة حرارة الجسم بين 36.5 درجة و 36.7 درجة.</string>
    <string name="weak_body_and">• ضعف الجسم والشعور بألم المفاصل.</string>
    <string name="day_6">اليوم 6</string>
    <string name="beginning_of_mild">• بداية حمى خفيفة مع درجة حرارة حوالي 37 درجة</string>
    <string name="dry_cough_1">•\tسعال جاف</string>
    <string name="throat_pain_while">• ألم في الحلق أثناء تناول الطعام أو ابتلاعه أو التحدث.</string>
    <string name="exhausted_and_nausea">• مرهق وغثيان</string>
    <string name="difficulty_in">• صعوبة في التنفس من حين لآخر</string>
    <string name="fingers_feeling">• أصابع الشعور بالألم</string>
    <string name="diarrhea_and">• الإسهال والقيء</string>
    <string name="day_7">اليوم 7</string>
    <string name="higher_fever">• ارتفاع درجة الحرارة من 37.4 درجة إلى 37.8 درجة</string>
    <string name="couging">• السعال المستمر للبلغم.</string>
    <string name="body_pain_headache">• آلام في الجسم وصداع.</string>
    <string name="worsening">• تفاقم الإسهال.</string>
    <string name="vomiting">• التقيؤ</string>
    <string name="day_8">اليوم 8</string>
    <string name="fever_arround">• حمى حوالي 38 درجة أو أعلى من 38 درجة</string>
    <string name="breathing_difficul">• صعوبات في التنفس ، في كل مرة يشعر فيها الصدر بالثقل.</string>
    <string name="coughing">• السعال المتواصل.</string>
    <string name="headaches_joints">• الصداع والمفاصل تصبح عرجاء وآلام الأرداف.</string>
    <string name="day_9">اليوم 9.</string>
    <string name="symptoms_remain">• تبقى الأعراض دون تغيير ولكنها تصبح أسوأ</string>
    <string name="worsening_fever">• تفاقم الحمى</string>
    <string name="worsening_cough">• 3. تفاقم السعال</string>
    <string name="difficult_breath">• صعوبات في التنفس و صعوبة في التنفس.</string>
    <string name="what_to_do">ماذا تفعل إذا كنت مريضا</string>
    <string name="steps_to_help">خطوات للمساعدة في منع انتشار COVID-19 إذا كنت مريضًا</string>
    <string name="stay_home">البقاء في المنزل باستثناء الحصول على الرعاية الطبية</string>
    <string name="stay_home_2">• البقاء في المنزل: البقاء في المنزل: الأشخاص الذين يعانون من مرض خفيف مع COVID-19 قادرون على العزلة في المنزل أثناء مرضهم. يجب عليك تقييد الأنشطة خارج منزلك ، باستثناء الحصول على الرعاية الطبية.</string>
    <string name="avoid_public">• تجنب الأماكن العامة: لا تذهب للعمل أو المدرسة أو الأماكن العامة.</string>
    <string name="avoid_public_trans">• تجنب وسائل النقل العام: تجنب استخدام وسائل النقل العام أو مشاركة الركوب أو سيارات الأجرة.</string>
    <string name="separate_yourself">افصل نفسك عن الأشخاص والحيوانات الأخرى في منزلك</string>
    <string name="stay_away_from">• الابتعاد عن الآخرين: قدر الإمكان ، يجب أن تبقى في غرفة معينة وبعيدًا عن الأشخاص الآخرين في منزلك. أيضًا ، يجب عليك استخدام حمام منفصل ، إذا كان متاحًا.</string>
    <string name="limit_contact">• الحد من الاتصال بالحيوانات الأليفة والحيوانات: يجب تقييد الاتصال بالحيوانات الأليفة والحيوانات الأخرى أثناء مرضك بـ COVID-19 ، تمامًا كما تفعل مع الأشخاص الآخرين. على الرغم من عدم وجود تقارير عن إصابة الحيوانات الأليفة أو الحيوانات الأخرى بمرض COVID-19 ، إلا أنه لا يزال من المستحسن أن يحد الأشخاص المصابون بـ COVID-19 من الاتصال بالحيوانات حتى يتم معرفة المزيد من المعلومات حول الفيروس.</string>
    <string name="when_possible">• عند الإمكان ، اطلب من فرد آخر من أسرتك رعاية حيواناتك أثناء مرضك. إذا كنت مريضًا باستخدام COVID-19 ، تجنب الاتصال بحيوانك الأليف ، بما في ذلك الملاعبة أو التحاضن أو التقبيل أو لعق أو مشاركة الطعام. إذا كان يجب عليك رعاية حيوانك الأليف أو التواجد حول الحيوانات أثناء مرضك ، فغسل يديك قبل وبعد التفاعل مع الحيوانات الأليفة وارتداء قناع الوجه. راجع COVID-19 and Animals للحصول على مزيد من المعلومات.</string>
    <string name="call_ahead">Call ahead befاتصل مسبقا قبل زيارة طبيبكore visiting your doctor</string>
    <string name="call_ahead_2">• اتصل مسبقاً: إذا كان لديك موعد طبي ، فاتصل بمقدم الرعاية الصحية وأخبره أن لديك أو قد يكون لديك COVID-19. سيساعد ذلك مكتب مقدم الرعاية الصحية على اتخاذ خطوات لمنع الآخرين من الإصابة أو التعرض.</string>
    <string name="wear_a_facemask">ضع قناع للوجه إذا كنت مريضًا</string>
    <string name="if_you_are_sick">• إذا كنت مريضًا: يجب عليك ارتداء قناع للوجه عندما تكون بالقرب من أشخاص آخرين (على سبيل المثال ، مشاركة غرفة أو سيارة) أو الحيوانات الأليفة وقبل دخول مكتب مقدم الرعاية الصحية.</string>
    <string name="if_you_are_caring">• إذا كنت تهتم بالآخرين: إذا كان الشخص المريض غير قادر على ارتداء قناع الوجه (على سبيل المثال ، لأنه يسبب صعوبة في التنفس) ، فيجب ألا يبقى الأشخاص الذين يعيشون مع الشخص المريض في نفس الغرفة مع لهم ، أو يجب عليهم ارتداء قناع الوجه إذا دخلوا غرفة مع الشخص المريض.</string>
    <string name="cover_your_coughs">غطِ السعال والعطاس</string>
    <string name="cover_cover">• الغطاء: غطي فمك وأنفك بمنديل عند السعال أو العطس.</string>
    <string name="dispose">• تخلص: رمي الأنسجة المستعملة في سلة مهملات مبطنة.</string>
    <string name="wash_hands">• اغسل يديك: اغسل يديك على الفور بالماء والصابون لمدة 20 ثانية على الأقل أو ، إذا لم يتوفر الماء والصابون ، نظف يديك باستخدام معقم يدين يحتوي على الكحول يحتوي على 60٪ على الأقل من الكحول.</string>
    <string name="clean_your_hands">نظف يديك كثيرًا</string>
    <string name="wash_hands_2">• اغسل يديك: اغسل يديك كثيرًا بالماء والصابون لمدة 20 ثانية على الأقل ، خاصة بعد نفخ أنفك أو السعال أو العطس ؛ الذهاب الى الحمام؛ وقبل الأكل أو تحضير الطعام.</string>
    <string name="hand_sanitizer">• معقم اليدين: إذا لم يكن الماء والصابون متاحين بسهولة ، فاستخدم معقم يدين يحتوي على الكحول يحتوي على 60٪ على الأقل من الكحول ، ويغطي جميع أسطح يديك ويفركهما معًا حتى يجف.</string>
    <string name="soap_and_water">• الصابون والماء: يعتبر الصابون والماء الخيار الأفضل إذا كانت الأيدي متسخة بشكل واضح.</string>
    <string name="avoid_touching">• تجنب اللمس: تجنب لمس عينيك وأنفك وفمك بأيدٍ غير مغسولة.</string>
    <string name="avoid_sharing">تجنب مشاركة الأدوات المنزلية الشخصية</string>
    <string name="do_not_share">• لا تشارك: لا يجب مشاركة الأطباق ، أو أكواب الشرب ، أو الأكواب ، أو أدوات تناول الطعام ، أو المناشف ، أو الفراش مع أشخاص آخرين أو حيوانات أليفة في منزلك.</string>
    <string name="wash_throughly">• اغسله جيدًا بعد الاستخدام: بعد استخدام هذه العناصر ، يجب غسلها جيدًا بالماء والصابون.</string>
    <string name="clean_all">نظف كل الأسطح عالية اللمسة كل يوم</string>
    <string name="clean_and_disinfect">• تنظيف وتطهير: ممارسة التنظيف الروتيني للأسطح عالية اللمس.</string>
    <string name="high_touch">• تتضمن الأسطح عالية اللمس العدادات ، والطاولات ، ومقابض الأبواب ، وتركيبات الحمامات ، والمراحيض ، والهواتف ، ولوحات المفاتيح ، والأجهزة اللوحية ، وطاولات بجانب السرير.</string>
    <string name="disinfect">• قم بتطهير المناطق التي تحتوي على سوائل جسدية: أيضًا ، نظف أي أسطح قد تحتوي على دم أو براز أو سوائل الجسم.</string>
    <string name="household">• المنظفات المنزلية: استخدم رذاذ التنظيف أو المسح ، وفقًا لتعليمات الملصق. تحتوي الملصقات على تعليمات للاستخدام الآمن والفعال لمنتج التنظيف ، بما في ذلك الاحتياطات التي يجب عليك اتخاذها عند تطبيق المنتج ، مثل ارتداء القفازات والتأكد من وجود تهوية جيدة أثناء استخدام المنتج.</string>
    <string name="minitor_your_sym">راقب أعراضك</string>
    <string name="seek_medical">• التماس العناية الطبية: اطلب رعاية طبية فورية إذا كان مرضك يزداد سوءًا (على سبيل المثال ، صعوبة في التنفس).</string>
    <string name="call_your_doc">• اتصل بطبيبك: قبل التماس الرعاية ، اتصل بمقدم الرعاية الصحية الخاص بك وأخبره أن لديك COVID-19 أو يتم تقييمك له.</string>
    <string name="wear_a_facemask_2">• ارتدي قناع للوجه عند المرض: ضعي قناع للوجه قبل دخولك المرفق. ستساعد هذه الخطوات مكتب مقدم الرعاية الصحية على منع الأشخاص الآخرين في المكتب أو غرفة الانتظار من الإصابة أو التعرض.</string>
    <string name="alert_health">• قسم الصحة التنبيه: اطلب من مقدم الرعاية الصحية الخاص بك الاتصال بقسم الصحة المحلي أو في الولاية. يجب على الأشخاص الذين يخضعون للرصد النشط أو المراقبة الذاتية الميسرة اتباع التعليمات المقدمة من قبل قسم الصحة المحلي أو أخصائيي الصحة المهنية ، حسب الاقتضاء.</string>
    <string name="steps_to_protect">خطوات لحماية نفسك</string>
    <string name="clean_hands">نظف يديك كثيرًا</string>
    <string name="wash_hands_3">• اغسل يديك في كثير من الأحيان بالماء والصابون لمدة 20 ثانية على الأقل خاصة بعد أن تكون في مكان عام ، أو بعد نفخ أنفك ، أو السعال ، أو العطس.</string>
    <string name="soap_water">• إذا لم يكن الصابون والماء متوفرين بسهولة ، فاستخدم معقم لليدين يحتوي على 60٪ كحول على الأقل. غطي جميع أسطح يديك وافركيهما معًا حتى يجف.</string>
    <string name="touchings">• تجنب لمس عينيك وأنفك وفمك بأيدٍ غير مغسولة.</string>
    <string name="avoid_close">تجنب الاتصال الوثيق</string>
    <string name="avoid_close_2">•\tتجنب الاتصال الوثيق مع الناس الذين يعانون من المرض</string>
    <string name="put_distance">• ضع مسافة بينك وبين الآخرين إذا كان COVID-19 ينتشر في مجتمعك. هذا مهم بشكل خاص للأشخاص المعرضين لخطر الإصابة بمرض شديد.</string>
    <string name="steps_protect">خطوات لحماية الاخرين</string>
    <string name="home_if">ابق في المنزل إذا كنت مريضًا</string>
    <string name="home_sick">• ابق في المنزل إذا كنت مريضاً ، باستثناء الحصول على رعاية طبية. تعلم ماذا تفعل إذا كنت مريضًا.</string>
    <string name="cough_sneezes">غطِ السعال والعطس</string>
    <string name="mouth_and_nose">• غطي فمك وأنفك بمنديل عندما تسعل أو تعطس أو تستخدم داخل مرفقك.</string>
    <string name="throu_tissues">• رمي الأنسجة المستعملة في سلة المهملات.</string>
    <string name="immediately">• اغسل يديك على الفور بالماء والصابون لمدة 20 ثانية على الأقل. إذا لم يكن الصابون والماء متوفرين بسهولة ، فقم بتنظيف يديك بمطهر لليدين يحتوي على 60٪ من الكحول على الأقل.</string>
    <string name="wear_face">ضع قناع للوجه إذا كنت مريضًا</string>
    <string name="should_wear">• إذا كنت مريضًا: يجب عليك ارتداء قناع للوجه عندما تكون بالقرب من أشخاص آخرين (على سبيل المثال ، مشاركة غرفة أو مركبة) وقبل الدخول إلى مكتب مقدم الرعاية الصحية. إذا لم تكن قادرًا على ارتداء قناع الوجه (على سبيل المثال ، لأنه يسبب صعوبة في التنفس) ، فعليك بذل قصارى جهدك لتغطية السعال والعطاس ، ويجب على الأشخاص الذين يعتنون بك ارتداء قناع الوجه إذا دخلوا غرفتك. تعلم ماذا تفعل إذا كنت مريضًا.</string>
    <string name="not_sick">• إذا لم تكن مريضًا: لست بحاجة إلى ارتداء قناع للوجه إلا إذا كنت تعتني بشخص مريض (ولا يمكنهم ارتداء قناع للوجه). قد تكون أقنعة الوجه قليلة ، ويجب حفظها لمقدمي الرعاية.</string>
    <string name="clean_disinfect">نظف وعقم</string>
    <string name="clean_and_disinfect_2">• تنظيف وتطهير الأسطح التي يتم لمسها بشكل متكرر يوميا. وهذا يشمل الطاولات ، ومقابض الأبواب ، ومفاتيح الإضاءة ، والكونترتوب ، والمقابض ، والمكاتب ، والهواتف ، ولوحات المفاتيح ، والمراحيض ، والحنفيات ، والأحواض.</string>
    <string name="surfaces_are_dirty">• إذا كانت الأسطح متسخة ، قم بتنظيفها: استخدم المنظفات أو الصابون والماء قبل التطهير.</string>
    <string name="Coronaviruses">الفيروسات التاجية</string>
    <string name="corona_family">الفيروسات التاجية هي مجموعة من الفيروسات التي تسبب أمراض تتراوح من نزلات البرد إلى أمراض أكثر حدة مثل متلازمة الالتهاب الرئوي الحاد (سارس) ومتلازمة الشرق الأوسط التنفسية (ميرس). تم نقل هذه الفيروسات في الأصل بين الحيوانات والناس. سارس ، على سبيل المثال ، تم نقله من قطط الزباد إلى البشر بينما انتقلت الإصابة بفيروس كورونا إلى البشر من نوع من الإبل. تنتشر العديد من الفيروسات التاجية المعروفة في الحيوانات التي لم تصيب البشر بعد.</string>
    <string name="virus_originate">من أين نشأ الفيروس؟</string>
    <string name="coronavirus_comes">يأتي اسم الفيروس التاجي من الكلمة اللاتينية corona ، التي تعني التاج أو الهالة. تحت المجهر الإلكتروني ، تبدو صورة الفيروس مثل الاكليل الشمسي.</string>
    <string name="novel_coronavirus">إن الفيروس التاجي الجديد ، الذي حددته السلطات الصينية في 7 يناير ومنذ ذلك الحين اسمه COVID-19 ، هو سلالة جديدة لم يتم تحديدها مسبقًا في البشر. لا يُعرف الكثير عن ذلك ، على الرغم من تأكيد انتقاله من شخص لآخر.</string>
    <string name="chines_health">لا تزال السلطات الصحية الصينية تحاول تحديد أصل الفيروس ، الذي تقول إنه على الأرجح جاء من سوق المأكولات البحرية في ووهان حيث تم تداول الحياة البرية أيضًا بشكل غير قانوني. في 7 فبراير ، قال باحثون صينيون إن الفيروس كان من الممكن أن ينتشر من فصيلة حيوانية مصابة إلى البشر من خلال حيوان البنجول الذي يتم الاتجار به بطريقة غير مشروعة ، والتي يتم تقديرها في آسيا للأغذية والأدوية.</string>
    <string name="scientists">وأشار العلماء إلى أن الخفافيش أو الثعابين هي مصدر الفيروس.</string>
    <string name="the_symptoms">ما هي الاعراض؟</string>
    <string name="accourding_to_who">وفقًا لمنظمة الصحة العالمية ، تشمل علامات العدوى الحمى والسعال وضيق التنفس وصعوبات التنفس. في الحالات الأكثر شدة ، يمكن أن يؤدي إلى الالتهاب الرئوي وفشل الأعضاء المتعددة وحتى الموت.</string>
    <string name="current_estimates">التقديرات الحالية لفترة الحضانة - مقدار الوقت بين العدوى وظهور الأعراض - تتراوح من يوم واحد إلى 14 يومًا. تظهر على معظم المصابين أعراض في غضون خمسة إلى ستة أيام. ومع ذلك ، يمكن أن يكون المرضى المصابون بدون أعراض ، مما يعني أنهم لا يظهرون أي أعراض على الرغم من وجود الفيروس في أنظمتهم.</string>
    <string name="how_deadly">كم هي قاتلة؟</string>
    <string name="with_more">مع تسجيل أكثر من 4200 حالة وفاة ، تجاوز عدد الوفيات من هذا الفيروس التاجي الجديد حصيلة تفشي السارس 2002-2003 ، والتي نشأت أيضًا في الصين. وقتل السارس نحو 9 في المئة من المصابين به - قرابة 800 شخص حول العالم وأكثر من 300 في الصين وحدها. وكان فيروس كورونا ، الذي لم ينتشر على نطاق واسع ، أكثر فتكاً ، مما أسفر عن مقتل ثلث المصابين به.</string>
    <string name="while_new">في حين أن الفيروس التاجي الجديد أكثر انتشارًا في الصين من السارس من حيث عدد الحالات ، إلا أن معدل الوفيات لا يزال منخفضًا إلى حد كبير عند حوالي 2 في المائة ، وفقًا لمنظمة الصحة العالمية.</string>
    <string name="where_have_cases">أين تم الإبلاغ عن الحالات؟</string>
    <string name="most_cases">تم الإبلاغ عن معظم الحالات والوفيات في الصين - الغالبية العظمى في مقاطعة هوبي. كما تم تأكيد الوفيات في هونج كونج والفلبين واليابان وفرنسا وتايوان وكوريا الجنوبية وإيطاليا وإيران.</string>
    <string name="the_virus_has">انتشر الفيروس في العديد من البلدان في منطقة آسيا والمحيط الهادئ وكذلك في أوروبا وأمريكا الشمالية والشرق الأوسط وأفريقيا. معظم الحالات خارج الصين هي من بين الأشخاص الذين سافروا مؤخرًا إلى البلاد ، ومع ذلك ، تم تسجيل حالات انتقال العدوى من شخص لآخر في العديد من البلدان وأثيرت أسئلة حول الحالات التي ليس لها صلة واضحة بالصين.</string>
</resources>